有冇巴打用過Bose SoundLink Revolve

最近想買個籃芽喇叭擺房用
間房200尺左右
筆直$2000
就睇啱呢部
想問下大家點睇
或者有冇其他推介 唔該

一定要360播？
唔係嘅話有大把選擇

冇話一定
咁有咩好介紹

Doss Soundbox XL 好似幾正
可以上YouTube 睇下review

香港邊到有
得好少資料
同埋想試

早幾日買左 開心使用中

之前喺鋪頭試過算唔錯，聽下歌都好夠做架喇

買左個比老婆 開心使用中

已買revolve+

我今日都買左，等ing送黎
好唔好聲？
你有無買無線差電果個野啊？

$240買個差座有啲多舊魚

Revolve+好夠聲，終於有Bass
擺邊度都聽到呢下正，之前用soundlink mini ii得單向硬係爭咁啲

巴打。想問下第一次差電差幾耐？
會唔會自己斷電？
$240我覺得好似幾方便，一放落去就差到電咁

我第一次買，好想快d到聽日，可以試下d聲
勁期待

我叉過夜lol
無買240叉電座
有需要再買都一樣價錢

試聽過revolve同b＆o隻 a1，最後買左a1，覺得好聲d

原本想買revolved ＋
但係我多數係房用 而佢個手抽又唔可以拆
結果都係買左revolve

Revolve爛聲到 個base得個嘈字

Revolve d聲我覺得不行

其實唔要咩360度speaker的話，買返soundlink mini都唔錯

有冇藍芽喇叭係唔重低音
試過好多都為左個bass量而攪到音質好朦

想搵個靚聲 正常bass 解析力高既藍芽喇叭

利申: 用緊kef muo

SoundLink 3 宜家減到2000 都幾掋玩

JBL ?